以前唔信宿命 依家開始唔到我唔信

真係架 ，一個人食幾多 着幾多 坐到咩位，幾時開始順風 幾時開始含得撚橡皮糖。真係都有個大廊定左比你 強求都無乜用

哇珍妮佛洛佩茲